{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_027008",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/3013120",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "서귀포 칠십리HOTEL"
    },
    "text": "駐車スペースが狭いため駐車が困難です。駐車可能かどうかは事前にご連絡ください。駐車場に自転車を配置するのは難しいので、客室内の(テラス)に保管する必要があります。宿泊施設は計27室の客室があり、案内支援言語としては韓国語があります。客室の鍵は入室者以外の他人に譲渡することはできず、入室の際には予約者の名前を教えていただかないと入室できません。入室時間は午後4時で退室時間は午前11時です。入室と退室時間を守ってください。ダブルルームの最大人数は2名で、ツインルームの最大人数は3名です。人数を追加する場合、毎日1人当たり10,000ウォンの追加費用があり、現場で現金または口座振替で決済できます。寝具の追加時、10,000ウォンの費用が追加されます。未成年者は両親と一緒に同行しなければ入室できず、客室利用施設の紛失や毀損は利用者の責任です。貴重品紛失時にも利用者の責任があります。入室時に客室の鍵をキーテックに差し込んで外出時に客室の鍵を抜き、代わりにキーテックにクレジットカード、身分証明書、交通カードなどを差し込まないでください。客室内の備品も持って行かないでください。客室内では上履きのみ室内で使用する必要があります。駐車面数に限りがありますので、車両と徒歩訪問の有無を必ず記載してください。自転車をお持ちいただければ、ロビーや客室内のベランダにお持ち込みいただけます。客室内に灰皿がありベランダでの喫煙が可能で、客室内では禁煙です。客室内では火気の使用は禁じられており、ロビーには電子レンジがあります。視覚障害者盲導犬を除く一般のペットや鳥類は入室禁止となり、密かに連れてくる場合は強制退室されることがあります。ゴミは分別して食べ物、一般ゴミ、プラスチックと缶、瓶を分けて捨ててください。客室予約の際は部屋の割り当てが当日ランダムで行われ、販売カレンダーに表示された価格は2名基準です。2人以上は追加費用を現場で支払う必要があり、カードは使用できません。客室内にはTV、冷蔵庫、エアコン、電気ケトル、ヘアドライヤー、各種洗面用具をご提供しております。業者の番号は064-732-7707です。",
    "QA": [
        {
            "question": "駐車場利用に関しては、どのような要件がありますか？",
            "answer": "駐車スペースが狭いため、駐車が困難です。事前にご連絡いただければ、駐車可能かどうかを確認します。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の案内支援言語は何ですか？",
            "answer": "宿泊施設の案内支援言語としては韓国語が利用できます。"
        },
        {
            "question": "入室の際に必要な情報は何ですか？",
            "answer": "入室の際には予約者の名前を教えていただかないと入室できません。"
        },
        {
            "question": "入室と退室の時間は何時ですか？",
            "answer": "入室時間は午後4時で退室時間は午前11時です。時間を守ってご利用ください。"
        },
        {
            "question": "ダブルルームとツインルームの最大人数はそれぞれ何名ですか？",
            "answer": "ダブルルームの最大人数は2名、ツインルームの最大人数は3名です。"
        },
        {
            "question": "人数を追加する場合、追加費用はかかりますか？",
            "answer": "人数を追加する場合、毎日1人当たり10,000ウォンの追加費用が発生します。現場で現金または口座振替で決済できます。"
        },
        {
            "question": "寝具の追加時には追加費用がかかりますか？",
            "answer": "寝具の追加時には10,000ウォンの費用が追加されます。"
        },
        {
            "question": "未成年者は利用できますか？",
            "answer": "未成年者は両親と一緒に同行しなければ入室できません。"
        },
        {
            "question": "客室利用施設の紛失や毀損については誰の責任ですか？",
            "answer": "客室利用施設の紛失や毀損は利用者の責任です。"
        },
        {
            "question": "貴重品の紛失時にはどうなりますか？",
            "answer": "貴重品の紛失時にも利用者の責任があります。"
        },
        {
            "question": "客室内の備品を持ち帰ることはできますか？",
            "answer": "客室内の備品は持ち帰ることはできません。"
        },
        {
            "question": "客室内ではどのようなルールがありますか？",
            "answer": "客室内では上履きのみ室内で使用する必要があります。火気の使用は禁じられており、禁煙です。"
        },
        {
            "question": "自転車を持ってきた場合、どこに保管することができますか？",
            "answer": "駐車場に自転車を配置するのは難しいため、客室内の(テラス)に保管する必要があります。"
        },
        {
            "question": "ペットの同伴は可能ですか？",
            "answer": "視覚障害者盲導犬を除く一般のペットや鳥類は入室禁止となります。"
        },
        {
            "question": "ゴミの分別方法を教えてください。",
            "answer": "ゴミは食べ物、一般ゴミ、プラスチックと缶、瓶の4つに分けて捨ててください。"
        },
        {
            "question": "客室予約時の価格は何名基準ですか？",
            "answer": "客室予約時の価格は2名基準です。2人以上は追加費用を現場で支払う必要があります。"
        },
        {
            "question": "客室内に備え付けられている設備は何ですか？",
            "answer": "客室内にはTV、冷蔵庫、エアコン、電気ケトル、ヘアドライヤー、各種洗面用具が備え付けられています。"
        },
        {
            "question": "業者の連絡先は何ですか？",
            "answer": "業者の連絡先は064-732-7707です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 661,
        "QA": 704
    }
}